★FWD 片！一分鐘睇曬美食車有乜野食！

睇落係食得....但個價係遊客價

呢條撚樣周圍同fd借錢搞美食車，又唔撚還錢，點知佢d橋又比政府ban晒搞唔成

比人告到上小額錢債仲要比假口供